{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059891",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=10969&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파주별헤는밤"
    },
    "text": "当宿はリモデリングが完了した客室を保有しております。 周辺には直川貯水池があり、車で3分以内に移動でき、臨津閣平和ヌリ公園と臨津閣平和ランドへは車で40分で行けます。 入室時間は4時で、退室時間は11時です。 夏季には屋外プールを運営し、利用時間は午前9時30分から午後9時までです。 プールを利用する際には、適切な水着やラッシュガードを着用する必要があります。 バーベキューを楽しむ方は炭とグリルを利用でき、人数に応じて20,000ウォンまたは30,000ウォンの追加料金が発生します。 客室内では最大人数の超過は不可能であり、保護者付きではない未成年者は利用が制限されます。 ペットの出入りは許可されません。 利用施設の紛失または毀損は利用者が責任を負わなければならず、火災危険物質は客室内では使用できません。 ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 上記の案内事項はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部客室の料金が変動する場合があります。 また、プールの運営は天候や状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の入室時間は何時ですか？",
            "answer": "宿の入室時間は4時です。"
        },
        {
            "question": "宿の退室時間は何時ですか？",
            "answer": "宿の退室時間は11時です。"
        },
        {
            "question": "夏季にはプールを利用できますか？",
            "answer": "はい、夏季にはプールを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は午前9時30分から午後9時までです。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際に必要なものはありますか？",
            "answer": "プールを利用する際には、適切な水着やラッシュガードを着用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する際に追加料金はかかりますか？",
            "answer": "バーベキューを利用する際には、人数に応じて20,000ウォンまたは30,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿の利用に制限がありますか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者付きでない限り宿の利用が制限されます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿に泊まることはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "宿の利用施設が紛失または毀損した場合、誰が責任を負いますか？",
            "answer": "宿の利用施設が紛失または毀損した場合、利用者が責任を負う必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿の客室内で火災危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、火災危険物質は宿の客室内では使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方について教えてください。",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿の料金はオンシーズンに変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部客室の料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候や状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 491
    }
}